[警世]我地需要重整旗鼓，唔可以亂

政府轉玩文宣：每日搞記者會+tvb洗腦+林鄭突擊落區+假消息

我地亦要重整文宣策略：連儂牆+民間記者會+流動電視+長輩圖

我覺得大體上要有下面既做法：
1。 增加連儂牆覆蓋範圍，人人都可以睇到
2。截斷淺黃中立淺藍接收黨媒訊息既渠道，包括勸誘，引導，強硬方法令佢地兼聽其他較中立既媒體如now, cable, etc.
3。tvb係大敵，繼續針對落tvb廣告既廣告商，務求令佢盡快執粒。
4。民間記者會逐一針對警犬論點進行反駁+無限放大警權過大問題，流動電視可以重播721元朗恐襲警察既醜惡，令市民時刻提醒自己警黑一家，用恐懼令市民不信任政府警察。
5。可以既話亦睇下有冇方法可以利用藍絲網絡反向將有利資訊進行反滲透。

呢幾個月其實都係咁玩，只係大家攰左同自亂陣腳，呢場係長期戰，目標係得到大多數人既支持。中共深知文宣既重要性所以依家至咁玩番，所以我地更加要守住呢個山頭唔可以俾佢佔番道德高地。

另外支共經濟已經好差，只要守得到支爆既話，場運動就會有曙光。有能力就提晒美金走，冇能力都盡量睇經濟上可以對支那有咩打擊點然後做左佢，加速上面爆煲都係一樣重要既策略。